點睇女仔洗好多錢係美容上？

見好多女仔fd碌卡美容，例如冷凍融脂果d，唔係動刀，但分分鐘都可以碌成十萬、二十萬咁...

其實作為男仔點睇呢啲女仔？

如果係你女朋友，會唔會幫佢還？

其實d女係咪唔會同另一半講自己既美容洗費？

利申：窮宅懶女人

還佢老味即飛啦

通常靚女做facial 都唔驚冇錢還
要去借錢做facial嗰啲通常都係柒到冇人要

還佢老味即飛啦 x2

我喜歡樓主呢type

樓主係暗瘡肥婆，請勿愛上

？？ 佢鍾意洗係邊我唔care，但點解要條仔還？

有錢咪做囉有乜所謂

你食嘢都係為咗果腹，唔使諗食咩中西日韓菜

見過有咁既例子，不過就唔係咁大條數，可能三四萬咁，條女自己還唔起，不過條仔都唔係搵得多

十萬、二十萬果d就暫時未識得有人肯幫手還（可能知都唔知

問到咪會講 平時點會冇啦啦講
自己搵自己洗 點解要同男人交代
除非係個男人要求佢去消脂啦

我係女仔都覺得用咁大舊錢去做facial 係好On9嘅一件事
做完有幾多個有所謂效果 大家心照
用啲錢嚟增值下自己好過啦

呢d而經唔關男女事，
純粹會覺得一個咁既人入屋企，會拖累成個家庭。
因為連基本收支都唔去計。

女人洗錢扮靚冇咩問題 唔係傾家蕩產上癮就得
好慳果d清泉現實都唔慌靚已中太多次伏

冷凍融脂作用不大
但其實醫美真係會靚 睇下做咩
唔一定要動刀都可以靚好多
明星底子咁好都做
普通樣女仔反而咁自信覺得自己唔需要

無錢仲搞lee搞路。

我又唔係完全冇做既，不過一年用得5000蚊左右（月薪20k左右） 覺得呢d野都係要keep住做，如果唔係好快打回原形，但太貴就唔捨得

你指5000蚊融脂？

Facial / 通淋巴 / 磁叉 果d啦
未聽過5000蚊融到脂

我以為你諗住靠融脂減肥，依樣係自欺欺人，唔改變飲食又會肥返

你個問題有幾個situation

第一，條女係美容雞，想呃毒撚比錢

第二，條女真係自己用左，咁佢本身就係借錢但還唔到ge人，基本上佢係咪買美容野都飛得

第三，條女真係好撚柒樣衰，但我好愛佢想幫佢變返正常人，我會直頭送treatment比佢，唔會要借錢

結論： 樓主係講緊第二個situation，即飛

去美容院唔係問題
問題係啲女連sales都拒絕唔到
咁豬點對成世 諗起都辛苦

真係聽過好多話唔識拒絕，我心諗人地家下揸支槍叫你一定要買咩，根本就係自已心郁郁立場唔堅定

亦有啲係想做ig女神所以sales講幾句就落答

如果佢平到幾百蚊，又有少少效果既，咁我都會係重要場合前做下既，可惜我聽講一小部位已經成萬蚊，我d血汗錢黎，唔捨得

呢d冇乜用
如果你鍾意俾人揼骨就話享受下
但係對外觀冇乜大改變

我係鍾意揼骨
整完個人真係會鬆左 精神左

效果就一時時，我諗同經期果d都有關，有時m前真係水腫得好緊要，咁去做就有少少幫肋

睇佢自己經濟能力，佢自己負擔得起而佢又開心就得，不嬲欣賞會保養扮靚既女仔，反而成日話自己宅懶/唔化妝唔鍾意扮靚既女仔，個感覺會似男仔成日提自己又毒又宅。

利申女友都貪靚，有去做facial脫毛，但佢洗自己錢所以冇問題